男設計師認廁所內偷拍男子大便 官斥：人哋疴屎疴尿有咩咁好睇？

已移居加拿大的男平面設計師到內地探親後訪港旅遊，前日在尖沙嘴公廁廁格用手機偷拍一名男市民大便，即場被揭發後被捕。他今於九龍城裁判法院承認公眾地方作出擾亂秩序行為罪，罰款4,000元。主任裁判官吳蕙芳於庭上直斥被告：「人哋疴屎疴尿有咩咁好睇？仲要係男人，未見過啊！」
被告劉犇（33歲）報稱是自僱平面設計師，下巴蓄有「羊咩鬚」，一頭長髮壓在牛仔褸衣領下。辯方求情透露，被告於2006年移居加拿大，父母則定居深圳，被告當日是由福田入境訪港旅行，準備在本月25日返回加拿大，希望法庭判以罰款。
吳官指斥被告：「你真係有問題，如果精神冇，心理都會有。人哋疴屎疴尿有咩咁好睇？仲要係男人，未見過啊？擒咁高，裝人私人嘢，你讀書讀係邊？返去加拿大睇醫生，否則你將來人生路點行！」最終判處被告罰款4,000元。
控方案情指本月14日黃昏6時許，男事主X在海港城世界商業中心二樓男厠內大便，一抬頭便看見被告從相鄰廁格上方伸手過來，持著手機拍照。X見狀嘗試搶奪不果，於是穿回褲子往被告厠格，但被告鎖上門。X通知職員報警，被告在警誡下稱出於好奇拍照，只供自己觀看，但照片已經删除，希望給予一次機會。

只供自己觀看
好似講到合法咁

又係吳官

睇標體都知又係吳蕙芳

原來𥄫人疴屎都係4000蚊

罰4000係比政府定係比ALL屎條友?

死基佬變態

想睇下人咩派？

痴撚線

個法官係咪見識少？